仇b係我老婆

🤤

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

真人真事

唔好以為上討論區就可以講大話，一點都唔好笑。我屋企既小朋友睇左會學壞。

我係社區主任

我係佢隻貓

樓主係好岀名嘅A零玖 五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

我係佢對黑絲

我係佢枝自慰棍

找左晴b數未

拉

我入黎就係睇下其他人點笑9樓主
點知郁冇....拉

A0撚有老婆

會員 #80183 - 朴初瓏😍 極有可能係A09, 毒撚, 痴漢狗或汁男, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！

waiwaig

有emoji名高質會員喇

A09

ching six ball